★點睇大師條女？

比老貓睇中
條女好快五勞七傷

老貓拍嘅話
應該游b做條女

個鼻好靚

師父條女都搞，咁等佢祝福你

祝老貓再世_金槍不倒、JJ有力

條女係咪朱家怡嚟
原來去咗百分

Agger

腦魔，你都係 J 返 彭慧中 游B 姚嘉妮 張美妮啦

Btw 姚嘉妮越來越正

老貓積下口德啦